4000已袋（2）

已收到4000 多謝大家

無圖你話收到5000都得啦

開乜撚嘢2

why me no